[I/A] LAST IDEA ラストイデア (120)組團中出黑龍2

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：
[quote]
官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

[b][red][size=2][size=3]佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

咒真係好高輸出
d輸出追到我 cls

打完搵隻加回介先

感覺上再多D回更安定

咒：你地嘅輸出即係我嘅輸出, 我嘅輸出都係我嘅輸出

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

一身都係隻骨勁到仆街

放13萬綠石 （80:10000）
收曬（75:10000$
詳請

又lm

新手lm

好似好安定

輸出之神要讓位了

後攻2個都係7億幾
前坩2個得3億

讓比咩

識唔識震

唔識

未震

LM

火弓咒定火弓靈好

兩隻都唔啱啊 四不像咁

即使龍二震左
都有機會出龍1裝

未搵到貫介玩唔到雙

真仆街

rb game

go?

有冇黑2團,弓手又要抱大腿了

出咗劍套裝之後光裝真係冇晒市場

本身都賣唔出

而家更甚
全能17光甲擺5000都冇人要

你地爛屬光甲光手係留黎打直再拎去賣定係拆?

手甲留褲鞋賣

留黎打直全20全耐光甲

但一諗起要比500解LOCK先賣得出

都係唔撚打直全爆算9數

我而家就係咁諗
而且我條賭腰打唔返弓skill 急需虹石
不過如果有全20光甲一定係打直
可以賣到好貴

要打返弓2出嚟不如買弓2整過條

agger

同感だ

Exxxxx (P)
有冇百幾攻速
個陀螺好快

E唔識串

BASE 40
但著左狂戰個D應該有加成

狂戰+30 靈+30

我都覺得傻仔左
斧2係咪最貴?
打到劍2畀劍用,打到斧2拎去賣?

好似死2最貴

嘩屌
得萬六

見全貫黃15000都冇人即決NOW

又王傷 dklm

我果把倍率橙貫黃
(仲有個反擊橙)

賣5萬綠石 $400

全貫冇黃有16000應該賺左啦

反擊橙WHO F CARE

全倍率橙+貫通黃呀

只怪妖刀市已被SE做爛

又係你set得咁抵比人bid。。
歐得多要還的

wtf?

同意啊 讚同

攻速低D 好?

可唔要狂戰

攻速冇事, 有可能係移速問題

又迫害Me

打到斧2果時應該劉備隻龍雙斧用
而家甚麼也沒有了
沒有青葉般的運氣真係唔敢打直

法國打龍2既時候真係好體現到咩叫隻骨勁到仆街！

人地嘅大骨總唔會令我失望

狂戰好似唔抆得

推推

新手一下訓地

付費我要同你打龍2有咩要求
唔夠果D我再去執
斧雙靈?
斧雙龍?
回50
勇甲
吸血8
吸魔3.×

吸魔3.幾

吸mp

3.x

吸MP一條就夠
吸HP好似都係

有咩問題

mp 0.3-0.4% for 1
you have 3.x%

用龍定靈?

7左
0.3x先岩

吸hp一條就夠?
咁我遲d買三連斧買攻速好唔好?

要睇缺邊樣, 我地一龍一轉比較穩

咁我整定隻斧雙靈加防+加攻速?

我建議你斧雙冰, 連E唔識串隻靈氣轉都唔係穩撐

ok

求解答

等我買左先得唔得

求1遠

我有排都未買
咁即係攻速啦

收綠 70=1萬 收10萬

話時話 真係唔係好覺呢度有火冰法

放綠 1萬hkd=70

整左15條鍊打直完好似ok

我放

有幾多

斬屬

13萬

tg ckwong1213

付費巴有無位

呢度有人搶緊件神甲？

收10萬綠石 65=1萬

放綠1：100

應該有, 你出咩

90003唔再搶

外掛？

收綠石 70:10000

點掛法?

斧雙冰

食飯先, 1法2轉1龍應該過到, 但要睇住唔好剩係打/轉大骨吸唔到血

賣綠石 10000@$95
有十七萬幾石 全手打
大量買有折扣

70 1萬

SE好野

唔係預左咩
上次條劍褲我打直左33條 都係一樣

最後咩樣

有無人試過斧鬥槍？
槍學block 擋近戰 勁唔勁？

20 19

斧雙靈/斧雙冰？

咁冇得用光劍

係 渣光盾 有反擊果個

咁得啦 最緊要個結果
我全能16打左十多條無埋個全能

最硬係斧雙冰, 裝夠勁有人會斧雙靈
利申: 唔夠勁

食完, 可以打兩三場, 求2-3個大隻佬法都得

妖刀轉轉ok?

i am ready

可以試下, 我幫你降攻降速應該唔洗死(掛)

仲有2個位

都要勇甲同盾介?

等我5分鐘 龍仔

有盾介一定唔死, 冇就要睇下你D裝夠唔夠50回同多血

勇盾一定要, 唔理你用戒定甲出

吾是斧雙冰50迴19200血都多夠用

唔夠血

4x回 21000血 今場冇用盾介

你贏左, 斧雙冰早死過你

一放去放招盾就死左

你得萬6血, 唔夠坦, 唔死嘅個個都2萬血UP

再黎 換左盾介
19000血 50回

用晒劍裝應該2萬有凸, 冇50回都唔緊要

黑龍2暫時冇付碌
唔夠就唔夠
好似個幾月前黑龍1
唔夠力條龍行去邊位就玩完
再過2個月又Loop

係, 暫時我地只係諗到蠢人方法, 就係死左就要繼續谷血

搵個人著狼王甲加team血

而家冰斬褲好重要

都過咗去啦係咪

諗諗下好似得用勇戒嘅我適合著

但就一定要出埋我隻近戰, 如果我隻火法著會虧到冇朋友, 我雙火法本身著緊火靈衫

定期飛返黎幫你地盾介有冇得諗

仲有冇位
斧雙靈

其實呢個黑龍2, 後排死一定係後排自己問題, 除非條龍KEEP住係一個好差嘅位, 所以唔洗

仲有你飛返嚟開可能會引埋龍過嚟

@師傅

夜d想join試下

又timeout

慘無人道, 照咁睇雙轉唔WORK, 要一轉一平A

陪女先, 晏D再上嚟

另一位巴打轉龍得唔得

減左攻係穩D

你冇盾介都咁硬

CAN JOIN?
利申 轉轉轉

付巴陪女

留我一個位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係咪有人同我搶緊手套啊

搵人整隻火/冰+靈咒工具人替我個位, 咁就唔洗下下等我

未玩過龍、只好企硬斧雙冰

好硬 唔用盾介都咁坦
我手動放咁多次先高dps你幾萬

game名係咩 想睇裝

平A劍玩極都好易死

一定要50迴？

水多唔多人收

就算50迴都係好易死 無架啦 無出路

用盾介既話輸出仲少，扲個平衡好了

同名

你地又開左新集會所？
舊個個唔見

57354812

黒龍2。0

專注輸出 拒絕做condom

工具人有咩需求

利申：有勇甲防鏈ガーディアン介指

火/冰+靈咒
靈：物攻+減傷靈氣
咒：草人+減攻咒
火法要用冰牆副手同減速手
冰法要用減速腳

仲有樣好緊要, 就係75耐, 唔係就好似兩位大爺咁一下瞓低

iPhone XR或以上
4人協力時操作暢順
咁就ok

一講到iPhone就唯有忍心作別說一句Goodbye

利申：Anti-Apple中堅份子

咁如果轉轉呢

冇人賣+20嘅白狼甲, 如果唔係我可以比我隻近戰試下

邊個會打狼

20k血+40回, hp同mp吸各一條
斧雙弓/劍/靈+盾戒 或 斧雙冰

今朝打咗十場
0震
意料之內

我好似合格喎

呢把斧太低攻, 要換一把地城雙手斧
仲有升埋裝上70穩陣d, 我假設係全70嘅雙防

換左把斧先
比你坦到都唔夠輸出

放92365綠， hkd750
意tg @lllyyl

依把野有無市？

有
750

今日完體包

準備棄驚

你粒石都未升

有冇人嚟, -2

要龍?

差兩場 留個位

我應該一兩場又唔得閒, 晏d再call

賣綠石 10000@$90
有十七萬幾石 全手打
大量買有折扣

仲未破處

頂死左

黑龍戒有冇咁難跌

見到

我改少少野再開

4% hp吸唔多夠用

仲有冇位

無

一開波就衝過嚟唔掂

求轉位

死一個就全滅

唔掂 吸唔切
你黎

可能要兩轉1龍先得, 再唔得就即係一定要有2隻法

跟隊

有冇位

買咗佢幫人加血

冇全20, 呢件打直貨嚟

試唔試場1龍1轉2法

試下搵e唔識串代我

I love黑龍1

試, 但我想試左1法有冇可能過先, 試埋2轉1龍應該就知結果

到我未

冇計啦2冇位

無晒石又無晒水
vip 21先到期
唔想依家又課
可以養下生

其實我就咁睇都唔止4個人 你地開一團咪得

但冇法師

要夾職先

工具人好易整

跟街場2法一平a 我轉轉轉終於第一次過

求其搵人入黎試下

新手岩岩過左狼王
開左隻分身玩 我係好懶 所以主身係隻轉轉轉
想問分身玩咩好? 想要簡單 又易齊裝
火雷靈?

轉轉轉轉

黑龍-2

暫時成功組合：
2法1轉1龍
1弓1法1轉1龍
1法2轉1龍(新)

我又要交人, 晏D再玩

振夫剛啦

1法2轉1龍(新)

火力都係差dd
驚timeup 頭先

又轉轉轉
咁我玩返同一隻人唔好

大巴大巴煎佢埋牆 話俾佢知邊個話事

呢個出法好睇條龍嘅輸出

龍仔 試仔

法係咪一定要咒
係岩岩冇帶冰牆靠走位?

弓手同斬都配降耐所以火力夠強?

頭先我冇帶冰牆係咁跑圈, 都唔輕鬆

弓可以降耐會打得快D, 但法一定要有牆, 唔係就兩個ON99一齊跑圈

[
想問下要點先打到？
唔係好明

同一個角色第二個位要30lv

另外唔係同巴打試, 但成功過嘅組合：
1投槍1法1龍
1投槍1法2龍
投槍要識引雷

有冰法放牆 弓手輸出應該穩定D 唔洗周圍跑圈

SE終於肯派水

賣綠石 10000@$90
得返 15萬幾石 全手打
大量買有折扣

呢把得唔得
定係一定要雙手斧

利申：而家冇點剛力

有冇冰法大佬體檢
買左d cheapcheap裝組左隻冰法
如果想堆輸出，揀冰弓靈加暴率定冰槍靈加暴傷

呢隻咩戒 未見過

招技話落石果陣有笑？ 包圍？

冰岩做冰咒靈工具人

整咗隻工具人有無人入黎試

會落盤, 變打擊屬性
唔洗貫通就打得入黑龍, 但而家有火貫頭所以冇乜卵用

有冇人放綠石 700收10萬

爆個石入

咁突然 有咩買

咒緊係留番比火法啦
隻冰法係冰靈(弓/槍）>火雙咒
隻冰法係冰靈咒>火雙弓
但係火法帶弓作用冇冰法帶弓槍咁勁(冰法本身高暴率暴傷)

其實d輸岀都係靠草人 係咪

聽日投野

你隻人好似冇降速手

長期求転位

放92365綠石 ， hkd 750

降速鞋丫有

要唔要轉轉轉

開場玩下

睇岩d咩

35042708

賭腰 好似係

劍而家配咩勁
利申：劍event回鍋玩家

有無人要

轉轉轉

賣6萬石 420$

8000走到都偷笑

之前試過求其買裝都勁高爆率

劍裝唔一定比劍先用得
除左個頭，其他非劍既斬傷職都用得

咁快跌到咁

其實兩隻法帶晒咒都得
自己用埋咒係因為有時得自己1法都可以開團
砌1龍2轉1法

有無場俾我體驗下

之前呢條賣到18000

雙草人可能可以單坦 清骨快到

黑龍2用過咒返唔到轉頭

3草人

又到冇咒就踢嘅時代

不過真係唔講笑 番到屋企先玩到工具人

有冇位?

Youtube上面有條三人過黑龍2片
龍雙斧+冰靈(？)+火雙咒
見到冰法用幻影箭應該係弓

3人過我都有一段
雷槍弓+火靈咒+斧雙龍

2轉 一雷法 一平a 都過到

無火法 部機順好多

冰法巴打D控場好勁

垃圾草人冰法dps同攻裝冰法dps差唔多

肯震未垃圾se

得呀2轉1法1A

䦕埸未

賭腰
洗到個劍skill就fatfat

賭鍊都賣到12500
係咪巴打bid既

屌你
公平咩

不過好似冇用火法真係順

火特效不嬲都燒顯示

但冰法用落冇火法果種快感
見到全屏黃傷999999真係

用最低畫質得唔得？

但又唔係特別快

換手機算啦 我同佢一樣6s

已經最低

唔撚識震

唔震dllm

而家我火法得閒可以考慮開第2團
招住1法/弓1轉1龍先, 齊人成行

1轉

聽日番工俾我玩番龍位放工用工具人

成日比d法師屌死

唔震都好
好過震左然後發現dllm點解係龍1對光鞋黎既

應該係
1. 法/弓
2. 轉
3. 龍/劍
各1

我打完呢場番屋企先玩
響街

2

用冰牆卡一卡佢地就得

咁我劍啦

無團既

我先係真工具人
冰火龍轉補位

雷法要引雷手？

填上面個表, 而家差1法/弓

肯定要

1
2
3

我發現有無減攻都好似無乜所謂 不如扣佢物防快d屌死佢

你下一圈換減防試下

我太lag咁咁下衝左出去 對唔住

你點死

屌你

遊戲唔好開過招地下技幫輕下部6s

我暫定夜D先再黎

應該剩係冰牆同企後要禁下, 其他等佢AUTO就得

珍

下 草人同減攻會自已放?

會, 我從來都係AUTO等佢放
呢D都要手動我仲撚同你地玩

差一個坦轉/龍

阿里人你嚟啦, 1團走左兩個

咩環境

輕鬆穩過

第2隻人得55lv
次次都要重新升技

sor唔知點解坦唔住

火法lag撚到

已經減左攻 我個扣物抗俾付費蓋左

早幾場坦到timeout 呢場回唔到血咁

正確D講係我地互蓋, 好ON9

已經習慣左一兩秒前放技

呢條係咪可以拆得了

死一死全家

累左你地
但明明1萬9血 50回 7hp吸

其實應該坦到, 主要係冰牆問題

我盡左力

關事架咩

我手動番算 草人放得到d怪都唔會行過黎

不過付巴同我打個幾場我都係timeout
一樣build咋嘛

冰牆冇及時放 >
走甩左大骨去前後排中間 >
AUTO草人放左係前後排中間 >
前排冇草人清唔切大骨 >
炒車

我手動草人 冰牆不了 lag到死仲要預早放

我都係拎部6s 廢事燒而家部機
開盾技都要轉幾次

玩得多就感知到大骨對後排嘅殺氣
就可以預早放定冰牆(好似係)

我屌啊!!!!lag撚到劃冰牆變行路

可唔可以熄左個火特效佢 弱智game

重新開game

突然覺得遊戲王唔用咒都係好事嚟

準備轉全攻冰法

點解頭先咁順利 無怪行埋黎

我都轉返s10玩

聽日就去買xs

咁樣算唔算課金

課幾多裝都唔夠課到順重要

屌 原來換完黑龍介 斧技全部差1
呢場升返

咁撚lag贏都贏得唔開心

S10當堂順暢 睇落好舒服

咁順就出個工具人build造福巴打

一件法師裝都冇

屌 好多大骨圍我

扔爛部6s

我連點輸都唔知 我陣係見到骨就細細格劃一下

你轉轉嚟, 唔洗驚, 你嘅作用就係帶大骨遊花園
圍我條巨龍先驚, 因為我真係企定比佢打

應該係我係右邊轉緊比5隻大骨打死

但好撚痛 唔係斧雙冰

有時auto會自已衝出去 係咪咩有誤會

衝應該冇可能

有無方法坦d啊你

唔係你死先咩

一場都贏唔到會訓唔著

我話轉轉轉 佢死左好耐

佢死先, 但條龍好有靈性, 殘血突然9衝

我見係有個冰牆隔左條龍落黎
跟住你死左我先死

我見到9:35秒彈出黎我就衝去自殺了

係咪有咩誤會 我無死到

平行世界

我冇死喎

?????????????下

我同阿里人係見到你死先跟住到佢死

你睇到d咩

阿里人死左 然後得番我同付費 打到timeout喎

我仲見到付費識行後番原位既

鬼故時間

咪咁恐怖啦屌

條龍剩1條血 打到timeout喎

我自已住架 唔好咁

我地玩玩下last idea開左個平行世界出黎?

我睇到條龍殘血衝落黎殺你 3秒內我死左
付巴應該睇到一樣

exac7ly

認真咩......................我望到你死左先 之後付費一條龍坦到time out 我同佢個法師仲識行番後

你地有得刷龍2

你越咁講我地越驚你仲講到似層層咁

我仲見到付費同我一樣見到time out個時間彈出黎就衝去死

好撚恐怖

喂 我唔撚係講笑 唔係點解我一留言就叫啊里人坦d得唔得

我係有衝去死, 但我係因為見到你地死我先衝

好靈異

姐係我自已入左個奇怪空間mr stark i dont feel so good

自己住小心d

有隻貓望住我 一直望住 無事

拍賣個隻十萬 黑龍2光手好撚勁
以前要黑龍裝先打到黑龍
依家係咪要黑龍2 d裝先打到黑龍2
隻slow光手100%可以取代slow火手黎轉轉solo

會唔會因為lag機問題
斷下斷下咁sync唔到

但佢地望到我死左 其實我無死
我又望到阿里巴死左 其實佢又無死

這些機会是屬於刷到黑龍2 的人

換機啦

勁係邊

但火手 30%攻速WO

feel到炒炒地

死左

屌 我訓教算 垃圾game

會唔會又見到我死左

無 我死 條龍衝左落黎

1平a要開盾介1轉 條龍點會企定

去做弱者了 聽日再打

即係龍必須

1轉1劍一個問題
就係兩隻都唔係全程唔郁咁痴實條龍, 即係更多機會亂衝
所以有1龍會穩陣D

光柱清怪應該勁d
個特效50%就觸發到，黑龍d怪仲要冇光抗性
差唔多反頭+光斬甲+龍2手+劍褲+斬貫鞋+勇戒+防戒就可以solo la

冇斬冇爆率，其實

特效屌死龍

我走左去拉上面怪落黎 驚佢走去你度

始終破唔到處

武器用鐮刀光劍觸發埋反頭

處已破
請努力

聽日大把機會

可以再試一次, 1法2轉1龍頭先試過係過到
只係我會忙D

俾我打到隻攻速黑龍介我條龍應該可以穩

其實斧雙劍真係唔多掂
斧雙冰應該好好多

感覺用妖刀又無話快好多 不如用加防劍 又有攻速

咁我轉隻做龍都得

我龍喇, 你轉啦

我覺得你地兩個逐個破處會好D
3個過到嘅帶1個未過穩過2帶2

用左盾介 快極有限
斧雙冰可以用返黑龍介 同埋有特效清骨

斧雙冰轉到timeout唔洗點控, 你值得擁有

試下用冰法工具人 ，發覺又冰牆又減攻又草人又要走位好忙

我全auto 等震only

我頭先好享受 係lag左d

其實減攻同草人我完全交比AI
主要係放冰牆

番去打1場黑1 即刻震左 唔見頭先震俾我

冇人嚟, 試下1法1轉1龍

夠啦

斧雙冰有你地開靈
d hp未試過跌多過1/3

屌, 唔記得左冇貓巴隻冰法我要轉返減速手

要唔要未成型冰法

我而家畫面係你2隻都斷左線..

我走場, 冇減速唔洗玩, RE

可以嚟, 反正爵巴都破左處
你想比晒你放冰牆定我帶埋冰牆副手幫你

知道我嘅重要性未

瞓就瞓啦

要求放貓圖引寶

瞓前要撚下手機先舒服

開左自入

見係你地

弓手有冇得加入黑龍2

有, 目前有1弓1法1龍1轉係可以用弓過, 但暫時冇位

有冇加入弓道部?

邪教黎 唔好入

我頭幾個入

想破處弓手要咩條件

男角>冰斬褲>攻擊力
排名分先後

問部長

福利非常好
有問必答
試問下弓道部手足,我有冇試過唔睬佢地,冇呀!

有試過放負 話弓無人權 話弓係狗屎垃圾 然後自已開左個唔知轉定龍玩

你GAME名叫咩
好難登上談弓

女角係咪淨係有資格打平原

公開處刑

收到風好似係轉轉轉

女角有資格幫我打飛機 男角只可以係地城打木箱

想破黑龍處

咁弓係狗屎垃圾冇錯既
開左隻轉,遲D 開隻龍,再遲D隻轉 轉做劍氣平A
但係!!!!!
我係靠弓贏黑2
我隻轉完全唔入流
我心繫弓手

人獸

黑龍係細boss 無限勁到仆街嘅骨先係王

全身骨

整返套斧雙冰再搵你地破處

姐係叛教
學下我 絕對唔拎斧就真係死都唔拎

打黑龍要谷物防？

有貓陪我瞓繼續俾黑龍屌打啦你地

佢拎斧多過拎弓

人神共憤

要 我斧雙劍條血好似過山車咁

我應該掹走飛斧一開波就轉條龍冇咁容易走位

轉左點跟巴隻78LV冰法, 裝都未升好一take pass, 係咪真係有咩誤會

入黑龍果下最易死

今鋪個位好差, 好彩打得快+黑龍之後合作

隻轉問題 頭先係crisis轉都係場場贏 唔關冰法事

求帶 個處好耐我差d咩

睇得好通透喎清

阿里巴無特效 清怪慢

係咪差條冰斬褲

水鏡第八奇

我係用劍褲, 多好多血

頭先未有遊戲入黎我同你夠打咗場雙草人 咪又係輕鬆一take

我好運姐
我D裝好普通

是咪有弓巴想試下破處, 而家可以入嚟

有特效清大骨快好多 清得快 後排就auto咁濟

斧雙冰再有工具人嘅加持基本上冇乜可能死

珍, 轉轉嚟講我建議用固拉多, 人地SOLO都係用固拉多清大骨

斧雙冰?

係

轉斧冰雙就可以唔落ky都破到處 轉未？

但我用冰斬褲 都係火斧好?

買緊斧啦

-1, 有冇未破處嘅試下 / 老江湖嚟刷下

都係要個特效打多個傷再食落草人到姐

應該係

咁留個位黎 買左把試下

得翻4體 睇黎破唔到住 btw弓手打法係要遠射 定瘋狂跳射

心郁郁差d咩

返下Part time 秘撈下就話人辭左full time
我玩轉都係為左賺錢養弓
用心良苦你詆毀我

瘋狂跳射就算係部長都未做到

我驚你誤人子弟 害咗真心愛弓手嘅人

我想做,但唔敢做
不如試下?

主要係因為部長已經用緊斧頭 好難跳 轉佢就識

留下round
依家2萬血 8.5 吸 38回 應該無咁易死掛

我係冇所謂, 但要搵多一件祭品陪你先穩陣

聽日可唔可以留個位比射

弓箭王,我當定了!
遲啲4弓贏黑2不是夢
贏既正正就係 因為愛!

轉慣點會識跳創部難 守部更難

4弓瘋狂跳射, 好似D飛機軍演咁花式

黑龍捉烏蠅

一人跳一下射死隻黑龍2
可能del game個日教未做到

我而家21XXX血4%吸血冇死
可能根性點滿

理想與現實
現實:部長同部員係黑龍2玩爆旋陀螺

咁早知唔用冰斬褲 用返劍褲

劍褲根本屈機, 全部屬打黑龍2都有用
特別唔好睇少個斬擊上限耐性, 大骨打你唔係計斬耐仲會計咩

我不嬲揸住把弓轉轉轉
片撚死佢

即刻想入部 申請表係邊拎 我男角

諗住多10回 同 4%hp吸穩陣d

你條仆街原來就係你揸住把槍屌鳩我玩轉?
含血噴人
你有禮義廉
但係無恥!

黑氣石

上樑不正下樑歪

Timeout啦實

2個轉會唔會大家影響吸血?

都話我係用弓轉轉片死龍
我呢條樑直頭係堅挺
你係咪想加入先 57353992 call 我吖

你太睇少付費與其他巴打了

付費巴好屈

換左反屬頭同連擊手輸出高左好多

想知你下面堅唔堅挺

破處了？

我把斧1萬貨仔 舒服過妖刀咁多

爵巴2條血左右跪左, 跟住剩3人過左, 冇timeout

破了

這就是付費的威力！

其實你應該兩人自己就快過到

你條龍好堅抽

我係用弓射啲槍出去 唔好含血噴人

入黎睇下囉

我一直都話付費2個ac自己玩就過到仲要快d

原來係你黎
我以為其他巴打

夠體打一場 仲有冇得破處

講真, 我係KEKEKE吹奏龍雙斧同斧雙冰係完全冇人理我
佢地點都要用龍雙靈同斧雙靈, 炒左就話明明之前同邊個打過到
我都唔想再講

係呀係呀我用妖刀拉弓射箭tim

台狗係咁

試多場? 我想轉斬褲

有D人死牛XXX

反了反了

呢邊D巴打, 一點就明, 短短兩日已經N個破處

OK

有無試過自己正分身2人打應該過到

2隻人冇轉吸下怪條龍可能頂唔到

佢隻轉可以轉到尾

有試過下, 我而家搵你地實驗下D配裝先再試

你再睇下我揸翻弓了

仆街jai 到時日日自私掛

2個扯貓尾

而家盡量帶人破處先, 到時比人屌細力D

黑龍1佢一早自己2個ac打重要快到hihi

help me

待破團

其實無盾戒得唔得

始終而家黑龍2就算AUTO到都唔可以1.5咁不如眾樂樂啦

我地弓道部上下一心 唔知你講緊咩

打到一半先記得變龍

你用咩職?

全部同我影二周目個職上黎

付費巴超人黎 唔洗訓

2人龍雙靈+斧雙冰有冇得諗

無勇甲就盾介好D

我屌,彈game

有勇戒
件勇甲太廢

d support裝要齊仲要好硬

咁其實3人應該最快 龍轉法

斧雙冰勇戒有無得跟機破處

好似係

贏左?有冇震?

冇震

入左攞個籌仔先, 而家好似到SUIS巴

有無位

可唔可以再攞多次籌,彈game

入

有降刺屬快好多, 雖然部長好似渣唔慣弓斷左弦

付費+阿里=黑龍2醫生
專醫過唔撚到

咁夜仲有團

係咪要排隊

轉撚左成晚冇彈,一打黑2有火法就彈撚左

一把火斧由icu病人變左護士
付巴先係主刀

你快D訓啦聽日靠你開2團

震左

小怪

跟住到邊個?輪流中出付費巴黑龍

好想震

我要跳射黑龍

一陣王關都入唔到

好似幾穩

分化

都唔一定關火斧事冰斧都有冰特效果
我冰斧+付費+遊戲+貓都過到

割席

信仰

總知好過妖刀多多聲

把3連斧真係抵買

又話1個hp吸就夠既
你買hp既?

爽呀！ i love you guys!

其實我係買左名字殺手
跟住打直變左HP吸, 我冇得揀

我見過一條片3連斧打龍1都係勁快

但係會扣魔

冰反屬 火轉+火球 打到啪啪聲

打打下就3點

勇戒勇甲兩件都冇 你覺得買邊件好？
同埋唔係劍手>狼王手咩？

你地打到幾點 跟多場得唔得

留位俾未破處巴打先啦

處都未破

留返啲會震既黑龍畀我就OK

因為之前一直同唔同巴打試陣, 所以我用劍頭手谷到24K防死
而家穩陣左就全身連擊中出黑龍

破左處 條黑龍都唔封翻封利是比我 屌！
Btw thx 黑龍醫生們

但都要睇下你唔用劍頭剩返幾多血, 冇2萬都係冇得揀用劍頭穩陣D

是咪有個雷槍巴打想入, 入得

畀付費巴踢出左場
好興奮

斧雙冰呢

你帶哂佢地先訓？

我可以頂你個位

有冰牆 輸出得好c伏

下場比你

魔對近戰冇用，而且全status裝都加唔少

帶埋呢個瞓

咁明天請早

幫我打場先啦成晚未打過

好

咁爵巴打啦

睇黎要留返個處女膜過夜

部長單刷一次龍2 幫我地弓道部威翻次啦

其實付巴震過未

屌你係咪傻撚左個鼻

咁你打啦

呢隻火法唔係你嚟? 又有個星字

我排隊ok 唔緊要 你打先啦

我都以為係

我斧雙冰
驚未排到唔敢插隊

岩岩街場過到
一死左隻防靈就滅左團

邊個呃蝦條

震過一次咁大把

原來插左隊

星川都有排隊的

跌左咩？

訓先 感謝付巴

我又排

舊光褲, 同隊有人出新光褲

岩岩我地小怪震計唔計

唔識震

壞左

爵巴仲入唔入, 堅LAST

已滿
你地打

比弓巴試下

我發覺你DPS每一場都提升緊

冰錐係侮蔑鏈嚟? 效果好似唔錯

唔係 條腰黎

真係瞓

有時d怪定住左,唔知係冰中定係我電中

好勁 多謝2位大佬

係你條鏈嚟, 腰係爆地板冰

晚安

勁呀呢!!
咁就加入弓道部啦!!

如果電中,咁弓用雷都真係幾有用

我驚我場場變左訓地

哦 個冰祖祝福 但其實好似好低傷

散射出去其實好易中感電 好似係

付費會幫你打埋架啦

我知,但唔sure黑2 d 小怪食唔食感電,黑1就食
所以先話黑2用弓槍雷可能係最好,定住d骨,坦冇咁易死

我頭先都係開絕對零度轉 見有時有d怪會冰住左咁

因為好似場場都有冰,所以我都睇唔到電唔電到

訓左一陣就推左半個po

放92365石 ，hkd 700 ，
意tg

棄驚，可議

我都訓左 miss左黑龍2團

龍騎士巴呢

有冇早操黑龍二

+1龍/工具人

1転

轉

差一個sup 但個po得我同付費有sup

有無龍係到

開俾街人龍入？

開咗 入

爆人

好似斷斷地

屌你冰牆放龍果邊卡隊友

無啦啦隻槍仔吉上黎

問題係條龍行咗落去 我行翻上小小 睇唔到條龍。。

開auto lo
差少少血姐

其實預左比你卡
即管放，你地唔死先過我地就得

最緊要係唔漏大骨去你地度

仆街比龍噴到剩20血
好彩冇死

早齊腳未

付巴同佢地打緊?
開多團?

依家差咩 我可以轉隻法做埋工具人

見到一落黎就走
一下轉身

頂到下

但呢下又離譜左d，成幅牆切落條黑龍度

我轉 你法即係差條龍

竟然有龍著鳩跑落黎

有咩

係，今次佢係比冰牆整郁

叫我?

工具人係咪試左唔升減防都夠做

會炒

不是我

好
執執整多隻工具人

是咪開民建聯B隊

求龍位 萬九血 40回

幾快下 如果我用埋扣物抗

again?

通常用左就炒

唔快
打到我入隧道前 幾驚斷線
好彩過左

其他人唔見左, 等佢地

係度

你洗唔洗檢查我身體先

尋日打個陣見你同付費巴有成8億幾DPS
係火法?

火法999999
草人吸999999
冰法打3-5xxxxx
草人吸3-5xxxxx

依加差咩 龍/工具法+1

我開, 你地入左先

差你

見唔到

Sorry 發生咩事

冇龍會轉到timeout, RE

係咪我多手左應該由佢打骨就算

仆街,差1秒

唔打住了

心累

其實黑龍D血量係咪睇人頭計

定就算2人打都係4人份既血?

計人頭

仲有冇團

工具人唔撈, 等下一個工具人

咁其實1法1轉 會唔會有機?

試過, 得轉冇龍條龍會周圍走, 就算過到都好辛苦

夠唔夠做工具人

條龍會跑去法到 控死人
1轉1法1龍最好
一翻黑1又震

工具人係後排嚟, 要用咒同靈

我係咪做tank
solo 入到第3關

巴打開房先?
等工具人入

我對唔住大家 係巨伏 係死基佬
你地打住先

今鋪唔知做乜鳩條龍一開始衝落嚟
遲D再同你試

我都貼唔實條龍 摸唔到佢

一開始行入去咁幾下條龍左下角多數會貼到尾

你一開始要由得條龍衝上去坦先, 唔咁做黑龍會直接衝落嚟

第二次已經由佢架啦

咁可能係條龍唔比面

應該夠做, 最好升晒裝上70先
用斧雙冰可以盾戒都唔洗帶

換返手做劍手多D血

SLOW 法C會用

thx 晒左5000蚊

冇龍頂住跑圈跑到成隻狗咁

去到尾先走甩

黑龍落到呢個位D大骨點都閘唔住

今日受到挫折 無心機返工了

我補左龍位, 如果有巴打龍我可以比返你

之前好多龍巴打架
唔見晒

係咪差龍
可唔可以比我R場

入最新開個場

想問下 冰點唔點凍結
定點物防就夠

我點左1點

但好似D大骨唔會被冰
當然黑龍都唔會

好似冇咩用

琴晚見有人凍到大骨, 你有剩點可以點

大骨都冰到?
我只見過冰到細骨

龍唔夠坦

定係一開波唔識A死左, 睇唔清楚

sorry我諗住行中間少少
點知隻龍唔A

係咪講我

我記得冰到野但係唔記得冰左咩

見到付巴條巨龍好安心

3人團仲快, 但我要返工
我坐定左先玩搵人頂我龍位

有冇人放10粒石比我升裝

都話你兩個ac求其加隻轉都好屈

750?

yes

有 等我

真

set尾數話我知

收唔收多10粒
我都有

3人真 條龍少血D

真係效率好似仲高

夠 升完裝在開

已放10002

你 阿里人 周健全 老母 4個成團, 打住先唔洗等我

快好多

carry pls

應該3人就成團
不過工具人變相要多d

求阿里人 周健全 老母開場

我仲怕我防鍊會唔會唔夠力
因為我差回避率先用垃圾防鏈

周健全係邊位

巴打係FANTASY KIN?
你DPS同我差唔多姐

唔知, 引用JA

係小弟我

有無一轉一龍 我做幾場工具人

轉 HERE

有無龍

一轉一龍一法 快好多

呢兩日送死團係咁試嘅成果
本身要搵2法先出到團
而家1法成團, 龍同轉好易搵

仲有無轉位

最多人係轉 龍同法差唔多

明明打街場我就好高輸出
btw原來3法真係好快

最難搵其實係法

有無龍 之前明明成堆龍

幾時有exp活動
想升返隻人

要幾多血先夠

-1 dragon

kin係你? 18000血左右啦, 拎走盾介, 火手, 反頭,
換劍頭,劍手

咩事死左, 冇睇

唔知點解一開波條龍去左左下角

龍有無咩要求 打算整隻

冇劍頭

一入場龍去王左下頂位 點同4D多數直接打王
企到個到就隱好多

點貼D隻王

唔好係怪堆中間開冰牆 卡住

又自己衝上去

冇左靈>?

我隻角衝咗上去

auto啦 唔好手動

之前同付費打一開波set位
點知隻龍唔A吸唔切血

又炒

無人清法師

法師難搵, 但其實最唔食裝係法師
理論上你個工具箱執齊入到王房就係冰牆推推推返D怪比前排就搞掂

幾粒波波打死我

冇睇到點死

前面關d法師波波點搞

裝唔靚會清唔切怪

你清怪唔夠快

我d裝都廢廢地, 全部倍率冇色, 夠做

責任係前排到

入王龍要企岩位先得
王既左下企係法同龍中間咁先頂得住出骨

我地條龍好似企左係右下

nvm王都未入到

again gogogo

今晚工具人成型

re game ing

在黎?

ok 但條龍唔見左

-1 dragon open ed

收工陪你地打

黑龍1嚟嘅屌

..................

圖解 龍應該企哩個位最fit

以為咩痴線佬入左黎咁撚快完黑龍2

夠血喇

一開頭AUTO ;
法師去哂左下之後
龍就行去依個位?

睇落僅僅, 試下跟唔巴團睇下生唔生存到

龍係一開波set位定打打下先再set
有冇資深龍教下小弟

係
同埋一定要見到係打緊王先得
打骨會回切血死

黑龍2 差隻龍

玩我？

打打下再SET最穩陣
一開波SET, 如果條龍唔A黑龍有機會直接衝落嚟

點避丫

一開波最易set 因為未開始多骨

近戰開場

JAGA

佢有翻生咋！

我開

等佢衝左上去A兩下再SET好D, 有時你一開波就SET佢會唔A

jaga成日死

琴日用龍試一入場點龍左下個位多數成功

搏唔過

搵個龍/轉開, 再慢慢集人

不過企岩位就好打好多
交下體水摸下就得

開左

再開既話叫我

開得 付費同我都有龍

想問吓呢把輸出夠唔夠
定係一定要用火/冰雙手斧

利申：圖係網上搵，I mean呢一款唔係呢一把

lv80？？？

龍的話 除了換了把斧 仲有咩要改善?

你開?

烈空座打王唔係好夠力
而家主要靠龍磨條龍血
首選係3連斧, 冇就固拉多或者蓋歐卡

_-1龍

-1 龍

半血應該差唔多要炒了

圖係網上搵
I mean呢一款唔係呢一把

咪9UP
我對我地嘅後排組合好有信心

回避一定要50?

姐係就出80lv

咁即係夠唔夠力

自從出左龍2
水都唔洗開了

唔夠 垃圾黎

付巴上面有講

同埋幅圖原來係官網出

龍打我82000
骨打我22000

冇信心了

你唔得翻入黎我又要救你

有水未為輸
我再開

救你又要我狂劃冰牆 然後我lag到行岀去
我玩翻龍先

一陣LUNCH 睇下有無機會浪費下大家體水

你玩龍, 邊個做DOM

頭4round我得閒就禁下
入boss先mon住

過到了

頭先你右邊隻骨想強姦你 我劃到行岀去俾佢打死咗

有圖有真相
你地邊個成日係我腳底放冰卡我增加難度

差龍叫我啦

好似頂唔住

你係頭先隻龍？

Auto會唔會放冰牆

龍頂唔住, 龍唔死轉應該冇事

會

終於過到
繼續？

呢下真係靠害

岩岩幾下比冰牆卡走差D死

我都mon到好緊張

咁應該係我 我一路都係auto緊 得閒劃下冰牆

冰牆劃法
係黑龍嘅左右兩邊開口, 一陣我畫張圖解上嚟

會 會拉一下

開ed

你地打住先 我要開會

有無龍位

企到咁樣條龍頂到就穩
唔係比冰牆卡走隻黑龍應該係唔會郁

龍應該用 連擊鏈 定 龍鏈 好?

你入黎先

-1龍/工具

龍同法企位同牆劃法

黑龍係咁出鞋同龍鍊

呢幾日洗左成10粒玉

斜率仲要睇情況調整, 斜率唔啱大骨會向兩邊走仲衰過冇牆

我又發表下轉轉心得

唔好死
全AUTO就OK

龍位太差頂唔住

我屌
街場一龍一雷一冰一火打到time up

你跟我企最左邊應該ok
d骨要同龍一直線 如果唔係我冰砲射唔曬

得一隻物攻難D喎, 目測冇物攻靈或者冇草人

再試下, 頭先我企最左邊未必放得中草人緩速減攻

希望隻雷槍弓升到80個陣
對大家仲有用

暫時冇人行雷槍路線, 雷槍可以夾雙龍

有時唔係想為難巴打
街場遇到巴打又唔好意思請客
但係轉轉79lv又嚇走曬d法師
裝未升爆冇所謂
但建議至少升到80lv先 唔該曬

3人團對轉既壓力好大
4人會輕鬆d

set左減攻個手勢唔就手 成日補唔切

我要檢舉外掛咒了
同當年玩火盾咒一樣

帶降攻唔可以帶魅惑
你過路點嘅普攻減異常抗性會COVER左降攻

😯

過到喇 被carry了

火龍咩build

晏啲再打